想搵 partner 寫apps

想攪d 生意，想搵個識寫簡單apps 嘅partner

Tg: lapsapal

即係想有免費IT狗之餘仲想人地分擔埋風險

噓

我教你
你做寫果個 OK?
分返3成盈利比我就OK

係1我9你出錢？

喺連登搵developer partner祝你好運

好似都ok
諗個垃圾idea 出黎就可以呃到IT狗教自己寫apps

講真
有野學執到啦
你班IT狗唔好咁多要求

又想搵義工

好撚多柒頭抄個on9 idea 出黎當自己商業天才，再搵9 it 狗笨柒

無問題
你出錢我出app
partner 價同質素保證全港最平

Ok, 十萬一個月人工 ，我佔一成股權算喇 、你唔係諗住partner 唔駛收人工？